====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ACTIVITÉS (NOMENCLATURE I . N . S . E . E . ) (1)		EFFECTIFS EN MILLIERS	POURCENTAGE PAR RAPPORT AUX EFFECTIFS NATIONAUX
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

